相信今個禮拜英超開季，社會將會回復平靜

個個趕返屋企睇波，等班狗對住空氣射催淚彈啦

出黎睇波

利物浦贏波
利迷表示:要全力支持利物浦奪冠，爭取5大訴求，不了